13:10【機場客運站 / 幸福終點站 The Terminal 2004】

為了完成父親的心願，維克多（湯姆‧漢克斯 Tom Hanks 飾）從故國乘坐飛機前往美國肯尼迪機場，但戲劇性的事情發生了：他被告知祖國發生政變，而他的身份證護照一一失效，同時他的簽證也無法再使用。進退兩難的維克多只有在機場滯留，等待新證件的辦理。
但是，他在機場等待了整整9個月。在這9個月裡面，他用機場的洗手間洗漱，在候機室睡覺，他已經學懂因地制宜，在機場照料自己的生活，甚至還找了一份建築工地工作。然而維克多的邋遢晦氣卻招來了機場負責人弗蘭克（史坦利‧圖齊 Stanley Tucci 飾）的不滿，而恐怕更令他氣憤妒忌的是，美麗的空姐艾米利亞（凱瑟琳‧澤塔-瓊斯 Catherine Zeta-Jones 飾）竟然愛上了維克多。處在甜蜜中的維克多，也在慢慢觀察機場的人生百態，自得其樂。